iPhone 有得升一定要升iOS 14

淨係聽電話唔會再係以前咁一有來電乜都唔做得
點解iOS 而家先做 人哋android 一早做左
同埋apps icon homepage 分類同資料庫呢啲其實應該碧以早幾年做到既又點解而家先做
我呢個ifan boy都要承認呢方面android 係做得好

唔想升，明明就係鍾意ios有自己特色，依加學Android整啲乜app library、widgets，真係好柒，冇哂iPhone感

仲有來電pop up真係好鳩，電話就係用來打電話架啦，為左做其他嘢而唔聽真係本末倒置

IOS 13已經係完美

Apple為咗俾到最好嘅用家體驗，係唔會貿然推出唔成熟嘅嘢

Apple 高級副總裁 Craig Federighi解釋 iPad 不設天氣、計算機 App 的原因

Home screen 最左果個widget page係咪冇左

一樣有

等多陣升14.2啦宜家啲bugs多撚到

iOS 13個widget 好lag
我用緊iPhone 11

窮撚扮果粉

升左啦
除咗YouTube app airplay 有問題
我有iPhone 11暫無其他問題

當年iphone6都好完美

你有iPhone 咩

咁你以後都唔好換電話喇

iOS 14更新我覺得最好係得來電果port

一早性能過剩，換電已足夠

<香港解密>翻生爆手足個人資料

<香港解密>翻生，好多手足嘅個人資料都寫晒出嚟！

保護手足!

去呢度:

Copy & Paste 香港解密呢條link:

Reason:
Serious violation of personal privacy

快啲行動啦

駁唔到

聽電話大細聲同其他聲有得分開教未

popup一定係好事

珍
你升左死全家

P牌仔智商升翻上180先出嚟吠啦

iphone4s 係最完美

吓
我認同瘤主你觀點喎
咁都要嬲
唔通你岩岩升完先見到我個comment?
傻鳩已block

我哋ifanboy唔可能承認android好啲

升左全家生cancer死